612基金夠唔夠錢？

今日又多百幾個

今天被補 星期一直接罷工